九巴內部通告︰違反工作指引 必作嚴厲紀律處分

九巴月薪車長大聯盟不滿薪酬改善方案，今晚8時發起工業行動罷駛。約1小時後，網上流傳一張九巴向車長發出的內部通告，指如有任何違反工作指引的行為，九巴必定作出嚴厲紀律處分。

本身都唔夠人 炒9我丫笨

炒鳩佢囉咁撚把炮

炒撚哂佢

一推出月票就出事

巴士佬唔會咁都淆底呀

攪工運團結好重要
你如果得少少人支持罷工咁成功機會就低

個公關死得

見到通告好唔舒服，集體請假

工賊會一定叫人開工

唔做狗巴大把公司請啦

新城新大嶼山 旅遊巴 校巴 邨巴

集體請佢老味請架喇

估唔到九巴自己引爆

巴士佬，唔好另我失望呀！

令

呢次淆永冇翻生之地

做人做狗，睇呢獲

九巴有無咁撚on9呀

點解唔星期一先罷工？

試水溫先姐

唔排除會行動升級

另你老...

港大市民
字都出錯

膠層手震呀仆街

人地知你搞罷工仲請唔請

硬鬥硬咪更多人加入
九巴冇向政府學野架咩

係搞既 就要拉一派打一派 土共啲野

拉左啦
工聯會分會嘛

淨死19條友既狗巴車長有前科都請

你話呢?

整*

大埔件事發生之後唔撚再搭狗巴

狗巴食撚屎

膠層自己落場渣囉

都講緊要重新審視九巴車長嘅質素，你覺得咁嘅情況下可以亂咁請人咩

香港有你呢啲自撚私嘅仆街，咪搞咩工運都唔掂
依家係司機鏈住九巴春袋嘅時候呀！你個on9仔係咪仲覺得九巴會夠薑炒晒一堆團結嘅司機呀？

無哂兼職已經唔夠開工 家下仲話要紀律處分 喂巴士佬唔係淆下嘛

唔好怯呀你地！怯就輸一世

基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

人大快d釋法不包括巴士司機啦

香港居民不包括巴士司機

嚴你老母

有本事咪炒鳩晒佢地囉

九巴傳聞文員都要去考牌
利申識人做緊九巴

係唔係九巴比錢先